（突發）袁偉豪加盟利物浦

以為係連加特

我覺得似張伯倫多啲喎

好似

Fifia17嗰幅似到戇撚尻